美駐中國大使館附近傳爆炸 疑男子丟爆裂物失敗自炸

大陸中心／綜合報導

位於北京朝陽區的美國駐中國大使館稍早傳出發生爆炸，使館附近已拉起封鎖線，目前傷亡未明。

有網友宣稱，疑似是一名男子想對大使館丟擲爆裂物，但丟擲失敗，炸傷自己。

網路上也流傳多部影片，可以看見現場煙霧迷漫，已拉起封鎖線，眾多公安正在處理。

另外，也有住在北京的網友表示，「吃完飯走在街上聽到一聲巨響，然後美國大使館附近開始拉警戒線了。」「好幾個街區外就聽到爆炸聲了！」

▼網上流傳多張照片，大使館附近冒出白煙。（圖／翻攝微博，下同。）

宣戰啦

俾佢掉到入去就真係開戰

你洗唔洗請返幾日假照顧佢幫佢申請工傷幫佢

亮劍?

ww3

如果美帝處理得好，變相幫Trump谷民望，中期大選就...

會唔會只不過係屎米電爆炸

係咪最大大豆進口商啲FD

人命唔值錢地區就係咁